【狂賀】何妖被皇仁舊生會發信DQ會籍

問卷於去年9月已經完成，共有781位會員回應，而針對何君堯被DQ的一題中，有83.2%的人表示應要通過DQ何君堯。

有不願出名的皇仁舊生表示，很多舊生正在歡呼，認為舊生會此時公佈消息，實在令他們呼一口悶氣。

皇仁仔好波

等同踢出校

何君Q：無咗我，皇仁舊生會好大損失！

話時話，何妖老豆老母個山墳上年俾人拆咗，咁佢今年清明重陽點拜山？

整過塊石有幾難

DQ him

藍屍唔好讀皇仁

駛撚拜咩
毛主席重要定係老豆老母重要呀

冇人執葉真係好大損失

你又啱！反正都係冇人性！拜乜老豆老母！